建議最新活動 - 好好利用我們國歌

有一班人為我們作咗首咁好既歌
我們冇好好利用
現時活動又小，又偏向比人話我們搞破壞
係時候做小小街坊活動，搞搞新意思

各區8:30設立國歌放映會
之後9點快閃叫街坊一齊唱國歌
又可以扭轉我們本身印象

記住唔好唱其他歌
要叫口號係完咗先叫
同埋係快閃，唱完叫兩下口號好走
唔好戀戰，街坊活動

我聽到上晒癮，冇人次發夢係有好好利用首歌
附上歌詞表，我要各位手機都有個表
國歌黎，大家都唔識唱點過意得去

聽到識背黎唱

推呀，小弟最有建設性既post黎

推呀

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

真係好撚好聽
唔明點解有人話唔震撼冇代表性
聽緊嗰時好似發緊夢

推

叫班人唱得震撼d咪震撼囉

運動歌、革命歌都Ok

國歌不了，首歌去唔到咁遠

但係我覺得本身已經夠
再加強變咗支國尻叫流
冇咗共鳴感

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

，首歌暫時係最代表我們
唱住先
起咗個頭，之後都易D搞

最重要係可以比班絕望手足知道
我們仲有希望
亦都冇忘記過去

香港人不嬲都善良、友善，旋律好襯
唔似得果d《支那軍進行曲》咁自大難聽

推呀

你話國歌就真係收返埋啦
革命歌、先烈紀念歌絕對支持

而且首歌好表代緊我們進化路程
由一開始柔和慢慢加重

我都覺得好好聽

冇問題
唱住先
唔可以因為首歌未係最好
就忽略咗佢帶出信念

其實幾好聽

都話唔撚係國歌

推 總之晚晚唱 係人都識唱

國唔國歌係獨立咗之後香港共和國政府決定
而家鍾意叫咩都好但一定要唱
at least首歌係多人有共鳴
越多人識唱個運動就可以last得耐

其實時間推後少少，夾埋十點嗌口號會更加好

晚晚落區唱!

巴打
你睇清楚我有冇堅持首歌係國歌

只係暫時未有一首代表性夠佢好
唱住先
好似你咁講，革命歌

國乜撚野歌
又唔係好聽
幾撚時變左做國歌？
同埋最主要
家下革命成功左未呀？立左國未呀？
咩都未做到就係到國歌國歌打飛機
醒啦屌你老母

不如今日之後每晚10至1030 中間唱國歌？

我排頭

唱完再叫口號好齊心 氣勢好強!

我都真係唱到上撚左癮

係時候要搞小小比較放鬆既活動當休息
次次勇武其實好累

睇我上面留言
我冇堅持係國歌
只係暫時佢最有代表性，
又唔係海闊天空嗰類
歌詞又易記
唱住先

推

真係好有國歌feel

去完集會10點前返到 大家有共識咁唱再叫口號 效果好好 人數唔多 但係口叫號都好勁 大家先自發落樓唱

咪係 唔好執著呢D 最緊要有士氣

如果各位好就推
唔好就算

只係覺得需要新活動
令呢場戰爭持續落去

下下發夢好辛苦

你睇睇你個標題
放核彈、玩屎都可以不割席，話哩首歌係國歌老閪都割

抗爭呢家嘢必須「天天講、月月講、年年講」。
搞下社區活動都幾好

如果聽晚有既 請拍片扔去ig twitter FB唔想放fb 但係呢個平台仍然最多人
最好既文宣就係片

咁你割囉

對唔住
我衝動咗

我下面有改番係叫做革命歌

將個活動名轉做革命歌放映會

絲打
意見係要接受
我們唔係政府
冇大家一齊堅定就冇今日
而且都多人唔贊成
我覺得冇人講變嘉年華已經係好大進步

大不了轉做革命歌放映會

推呀，比班手足休養下精神
到我們和理非接力啦

我唔想呢仗仗因為習慣
而失去熱度

黎明來到 要光復 這香港

睇黎冇人支持呢個活動
冇人推

推！

點樣定出各區揀咩地方好？

本身各區都有固定地方放映會
冇必要特登改
街坊都記住咗個位
除非真係有更適合位

而且我未試過搞活動
需要各位巴絲一齊出主意

正
聽日air drop呢張先

每晚 7 點正，全世界鬧鐘自動響播《願榮光歸香港》

弱弱一問，晌邊度可以睇到有齊咁多區嘅放影會地點？我一直只係間唔時睇到人地地區嘅放影會地點(尤其係被狗搞嗰時) ，唔覺自己區有

有冇音檔下載

香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國
香港建國

你邊區
有部份區真係冇
而且好多都係自發搞
文宣冇提到

唱完仲覺得唔開心
叔叔我一定會攬實力，比安全感你們

好好聽，而且我肯定中共會好大反應
中國最怕就係香港人有主體意識
所以呢首歌應該要周街播

創作文dgx dgx有放上 soundcloud:

有個國徽用透明膠箱cup住嗰區

記住

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

I-phone可以點下載落黎

個區有咁大個棺材邪住你
需要首歌鎮走佢

好似西營盤正街

就咁在google打 download soundcloud, 就會見到d免費網址，畀人copy and paste個soundcloud URL﹐就會自動download
利申：小弟android﹐平生無用過iPhone

在晚星墜落徬徨午夜

Iphone係賣安全
但係安全到好多免費既都冇得用
各有著數

試完唔得

正！拎去tg分區公海講下先！

推啊

革名歌可以。推做國歌就不了
同埋請認真聽下其他巴絲講啲歌詞嘅問題同建議

睇第一頁回覆
冇堅持做國歌
只係想為之後鋪條路
始終第一次會唔會咁好

最近文宣力真係弱咗
其中一個原因係冇新活動
要令熱度持續呀

冇人推